成功挑戰「撳髀你食」大挑戰，即可獲得 7-SIGNATURE 雞髀一隻。

由 2019 年 6 月 26 日至 7 月 16 日，成功挑戰「撳髀你食」大挑戰，即可獲得 7-SIGNATURE 雞髀一隻。
快啲試吓啦！

屌 玩人既

有冇1:40架

大整古

得1:39 同1:41

咁難嘅

蠱

古

留名睇it人破解source code之後再公關災難

呃鳩人

揾笨

狗撚線 我明明預判早啲禁佢都可以自己轉到去41

第一次141第二次139第三次就140

白痴, 第一次禁明明見住佢40, 跟住跳左去41, 第2次直情見住佢39之後41

玩爆你個腎之撳髀你食

唔撚得喎，你個野壞左呀

javascript

140?
圖?

試過5次 1:40 但話我叮過龍

小數點

u win

股

黑椒最好味

最簡單細路仔都識 用CE較慢十倍黎玩

more

有冇詳細方法

撳

Google CE 遊戲 慢速 我諗就有 一個月前都仲用到
傻瓜式操作黎

細個打online game必備

禁左幾次先1：40

用電話玩，連續6次正負一秒
唔係39就41
懷疑呃鳩人

錄左條片，得0.1秒會出現1：40

好撚難
得嘅巴打好勁

唔明

40秒個下狂click都唔得

一次成功 冇吹水

點狂click？中就中，一係就39／41

偷frame

mouse..

變速慢20倍，40一按落去即跳41

上面d清手殘？凌晨4點已經手持3隻雞脾食了

你講緊咩你玩下隻game先，比你睇下1：40戈下都已經飛走左

屌你老味7-11隻雞脾如果真係跟佢丁1分40秒會爆到成個微波爐都係汁

4個鐘先3隻 每隻$20
你時薪$20都無

用咗ce 較0.01都要唔得喎

試極都差1s

只係比個建議 我係垃圾黎

用手機玩第三次禁中
跳到1：36禁落去岩岩好

1000倍都唔得
可能要39嘅尾撳？

想食雞髀

1:40停左 之後望住佢加一秒
Cls

一千倍慢速
1.39停都變1.41

我係禁完 佢真係停左係1:40
當我有2秒以為得果陣
就跳左去1:41 被撚狗

中左 一隻
一陣再玩

711打手已全1面進場

已拎

中第二隻

昆鳩人嘅

講多啲

聽上面d 人講係因為 0.1 s
所以就算 "1:40" 都 click 唔到

佢每次一開始就已經有預定結果
如果預定有1:40.再要你禁中，咁就恭喜你

如果預設冇140，你禁到應一應都會跳141

佢每次一開始已經有結果
較慢禁中都會跳，一係話叮過龍

我試過1：39 setTimeout 逐毫秒咁改，一係0139一係0140

唉又中伏

暫時未見過成功

玩乜鳩
直接js 成功個page啦

喺JavaScript入面,唔會去第二個page

好難中呀

唔識JS
有無巴打可以解釋下咩原理？

屌，試左幾次就算click中1:40都會照跳1:41

屌 撳中1:40都話我過龍

我頂你個肺啊

食住雞脾等你地班友慢慢襟

我都成功 不過未換

估佢set左機率
例如撳中都係得1/100機會有，之類

成功

假既屌九佢

不斷139 141

呢個似

好撚心啦，送都送得小家過人

下 我1分40都叮燶左

係咁中1：41我係咪算勁
代表我本身其實都連續㩒中1：40

屌
The service is unavailable.

又復活
係咪改咗嘢

其實係咪抽獎？搞抽獎要拎牌，所以整到好似遊戲/比賽

頭先中左但話發送SMS失敗
唔知係咪中得太多次
已中2
拎唔到3

抱歉，未成功發送驗証碼。

711我屌你老母

同我一樣

haha

上完街先食雞脾啦乖啦

次次1:39,1:41

屌我三四次都係，on99

成日39/41

冇拆包裝？

140之後話我太耐

比錢買好過

又未能發送驗證碼

禁個制抽獎都無咁嬲

有人得仲講撚多廢話

你有無睇我條片 就算你set 0.05倍速
到1:40嗰陣 就算禁幾多下 佢都會自動跳去1:41

同埋我試咗3部電話 2部電腦
得1部電話成功 仲要係禁3次就成功
其他裝置每部都試過5分鐘以上 一直都係1:39同1:41

多謝您參加7-Eleven「撳髀你食」大挑戰推廣活動，請於活動之登記頁面輸入以下4位數字驗證碼：4303，驗證碼會於5分鐘後失效

玩3次成功咗

試左好多次1:40 都唔得

冇出術中咗一次 玩口30次左右

隻脾如果真係叮足1分40秒會爆

唔撚得既

個code 係咪個個一樣

今日公司班it部同事換左30隻雞脾上黎做下午茶

真係自動跳到1:41

好難玩呀
試咗好多次都係1:39 1:41

㩒到3次1分40 都係話我過龍

13.如有任何違反本條款及細則、不誠實手法參加或進行本推廣活動及/底或得獎資格，而不作另行通知。

Up乜9呀

1:39
1:41
以上都試過
但1:40

計時器都無埋

14260唔會太耐咩

想去7-11官方fb到插佢但發現連post都冇既喂

輕鬆 第三下搞掂

用chrome 玩永遠1:41
用IE 第1次立即得左...

玩咗10分鐘 終於禁到

我1:40 中左佢都話農左 然後out

會唔會係機問題

Ios

轉電腦試下啦

用chrome都係咁

人手試咗八次左右

巴打中1:40就有？我7次1:40佢都話過時

Yeah

G20仲甘得閒食雞脾

頭先三分鐘內刷到兩隻

俾埋CODE出黎俾人去攞

拎咗

64506551

64506651

已經贏左5隻

個Number 係7仔㗎

要玩就快D 狂中

贏夠10隻去拎

琴晚玩左過百次先噤到 入埋自己手機就彈個咁嘅嘢出嚟 711我屌你老母

個網死左？

連中4隻之後，又斷咗網

由於反應熱烈，所有雞髀免費電子換領券
已經派發完畢，多謝大家支持!

收皮啦

有乜辦法撳到？

End game
撳咗4隻

拎左十二隻

入遲少少 乜都冇

我遲玩，啱啱好趕到尾班車

好似話唔比換!

去到7 仔唔比換?

係,買就俾,換就唔俾,好似係

咁撚on9? 又係自己出錯, 索性全部唔畀換?

夠牙力搵 d 經理出黎屌可能換到